[集思廣益] 玩開board game既入一入黎

我受夠啦！我想認認真真開開心心玩下board game姐
你一係就唔出聲 一係就唔玩得發脾氣 一係就唔跟規則鳩玩

大家有咩方法應對？
如果有討論group我都想入

利申呢排玩緊靜言思隻海洋公園同五輪傳奇

連登無人玩board game

find the right people

我都想呀
點先識到d正常人一齊玩

留下tg

最近都幾著迷桌遊，剛剛先玩左Rising Sun，好正

Rising Sun仲有嗰隻快餐大享都想玩呀
但係一玩就幾粒鐘 好難搵到D高質FD玩

睇下有無多D人開個group約埋一齊玩呀

lm想玩

我算好彩，依加每個星期都可以同中學同學玩，但都想同多d唔同既朋友玩下